HA Secret既真確性有幾高?

前排呀陳沛然議員講左幾日
想解釋點解個病人果頭登記完呢頭就俾人拉左
一路都係想指控HA同警方之間已經有一套機制去傳送資料

但係今日突然間HA Secret就爆左個秘密出黎
呀原來係有個RN俾警察迫佢講病人資料出黎
呀但係又唔想開名 吊撚住人胃口
講到似層層咁

突然一晚間由制度既問題 因為Secret既一篇文 變左係人既問題。
咁如果係人既問題 解決方法就簡單得多 解決左個人就得了

最後想大家思考下
兩邊 邊邊先係真?
Secret真確性有幾高?
定係兩邊都有可能係真? 因為有多個一個CASE?

補link: